2019倚天屠龍記 (197) 鈺琪緒丹一家親

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

留名

勇者巴又輸左

鈺琪

勝敗乃兵家常事

若黨Lm

愛龍

Yukee

敏黨留名

我願意等

芷若

牙YOUR

留完兩隻豬仔 已經冇睇

得你同勇者巴鬥姐嘛

夜子巴

我敏世界第一

唔間唔中輸下
點...

比人摸緊屎忽？

屈我屈到200post

白卡妹

芷若個屎忽生喺條頸到

你講咩呀

To A_Milik

痴撚線，靚到仙女咁...

邊有，咪再拎d180p圖出黎

好耐冇po 圖

400post

on9

你大我呀d fd

唔好jer到咁行啦

開完個post又互片

討論下鍾意睇咩電影好過G黎G去啦

一入黎又見到愛龍引戰

睇緊voice1

金鐘有咩玩 最後？？

播完洗唔洗轉台

日常黎

邊個話睇大陸劇=奶共

Agger，呢到好多手足有參與香港保衛戰

正撚到

角度問題

好多個version

真

同意

食屎狗嚟

佢哋繼續留守立法會 嗰班疑似佛教徒仲喺草地打坐

Btw 早知今日唔出 以為有大型示威遊行

最快mon啦 阻政府運作

整到個屎忽生喺條頸到

好標題

圍警總其實幾危險

唔好衝就得

鬥到2046

倩黨留名

d警犬掂一掂又會話搶槍，利申聽朋友講

想知有冇人叫佢小倩聽佢講 佢d fd全部叫佢做倩哥

我叫開

倩B

第一張個look真係

我叫開佢做倩b

倩哥呢個名證明我地琪琪真性情 性格爽直 討人喜歡

身邊一定好多厹

公海post話聽日有集會

而家撐警得個幾百

例如張狗

倚天已經有個

禾都想做其中一個

呢幾日我相信大家都出到好攰，又熱又焗，咁落去真係比政府拖贏

新po留名
標題

叫本名親切好多

攰都要捱落去 輸咗就玩完
Btw 出去買樽寶礦力好好多

好多人鍾意敏敏個角色同look
而我鍾意倩倩本人

你成日喺屋企對敏敏打j 咁都見到我

秒

me too

你搵唔搵到敏敏有角度問題嘅相

所以我都唔自稱敏黨了 改口倩黨

嘩屌 我好撚驚驚

我覺得敏敏都好正，不分化！！

鈺琪緒丹一家人!

根本點都搵唔到瑕疵

飛機場

祝絲雞胸好似好高蛋白質咁

唔睇都估到係Kepa(迷G)又係到詆毀芷若

黑龍江祝絲G

下次想補充下

天地同壽

係時候一人一Po 抵制TVB

芷若只係俾我餵過蛋白質

乜驚黎

game嚟？

如果祝祝有價，我都想知價位，作為奮鬥動力

你兩條友又推左幾個留言位

我餵精俾佢吞喎

啲人純粹畫
應該唔係驚黎

結論係你有精神病

芷若係我老婆，無價

啲人跟三國滔滔窩個啲武將圖畫

祝祝話我無精神病 祝祝信我

芷若係我sp

叫我？

風花清你漏左張卡，今日陳姑娘話你大頭蝦

唔係

you fail

估唔到A字頭都有block人嘅一日

咩block人，除非係洗版同po核突圖我先block

game來?

屌，阿姐，好撚想熄電視

趙敏

好手足!

一千步笑五百步

好聽到喊左

無知一問，邊個比牛奶block咗

G持

你

Why?

牛奶Kepa最friend

因為芷若個屎忽生喺條頸到

隔離post2000幾個負皮

馬子仁幸福賓周
食咁多高汁既女

連登毒男點同佢鬥

冇，俾人老屈

依件撚屌應該要死全家

仲以為牛奶好似Pat Pat 仔咁小氣添

苛姑娘 靚湯 coffee 仲有邊個？陳瀅？

陳法拉
女神大部分姓陳

自膠 以為講緊靚女

陳鈺琪>all

BLK 左邊個?

下次唔好

日麻

COME AH

幸福一家人兩首歌都好正
翻拍得好好 睇完幾日都仲好深刻
快啲睇啦 睇完交流下

-1

倚天後傳
兩黨黨員可以睇下敏若發展成點

睇完再聽會感動到喊

張狗真係好狗
真。齊人之福

個個都知係厹唔知
個下就唔做教主走人啦

食屎啦馬子仁

屌啦星 係唔撚係都要激嬲下敏敏

嗰個係聽到想死
日播夜播 煩撚過m記啲歌

垃圾文，狗都唔睇

冷面人是周芷若

孤身走呢

預言像花般錦佢老母繡

也是殘忍的咀咒

耐心等待中

Save me plz

雖然好想睇埋落去，但都係覺得故事去到原著個到停就最理想
淨睇故事書大綱又有種夾硬寫既感覺
最緊要寫到芷若黑化得太嚴重

揮揮手~

睇av
睇到玄機都參透

見到佢懶投入唱個樣好想作嘔

一集都無幾多句對白係無起歌

一家親

佢每次唱歌都似想喊咁
首首歌一樣 分唔到有咩唔同

對腳

好想奶到出血

唔會睇曬
飛到最後張狗同敏敏歸隱

又話義無反顧咁唔要厹
之後又要

個陣又冇生生死死

若黨見到未

無嘢睇都推得貢能快嘅

不嬲痴線佢地

敏黨之力

互片下又貼下圖差唔多啦
時不時又貼下馬經吹下其他野

好能正

嗰個乜春美斯真係咩tvb節目都開po咁過癮

其實block左佢咪算

其實人地開咩節目有咩問題
唔係佢開都有其他人開架LA 我地唔開倚天佢地都開

乜節目都開個po，但係又真係有啲人入去

條撚屌好鍾意全能王

agger

百貨應百客

係咪露bra

幾個月前已經block咗佢

究竟有幾男人婆先會被啲frd叫阿哥

佢打手

有d人會見有post先入去
冇就由佢
eg. 我

其實想喺嗰到瞓埋覺

原著係用呢三式想同波斯班友一鑊熟

20~30個
不過我走咗

我之前唔睇tvb 一見到tvb post會block佢

屌無冷氣好焗 部電話同尿袋又無電 乜柒都無 好難捱

乜柒都無就返歸整理下先啦

不了
都係保留原著結局最理想，始終唔係金庸原創

山狗

紅唇烈焰
無人要撫慰

究竟幾咁悲觀既人先會作得出咁既故事
仲要寫到芷若被炸死 wtf

講起首歌
有冇人覺得刀劍如夢都幾好聽

雖然芷若做咗好多壞事，但不至於落得被炸死結局......

所以都有啲鳩
睇黎都係跟番金庸原藉ff好

開左

自己搶2

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

唔好騎劫左佢就得

有咁嘅bot就好

話佢大學個陣可以一個人攞兩個喼行上6樓

如果開埋牙丹
但無小昭會唔會好慘香港人都無

召喚庭巴

開丹+蛛+昭 po

小昭得一個fans

比Kabby 見到嬲死

咁撚大力

小昭不悔d fans 應該好多都係即討

俾佢拉埋去祝祝到 扯高返個人氣先

不悔其實幾正

若黨係咪要開Po
諗定template

我自己覺得不悔最靚 不過我又唔係特別鍾意

有楊逍同紀曉芙嘅dna 梗係正

屌聽到佢把聲想熄機

cover page design 留返俾你哋搞

生生死死

頂你快過我

咁參考下牙桐牙琪牙月先

寧願聽得失一笑中

咩嚟？

好聽過死唔斷氣式 生生死死 看透雲淡風輕

同埋佢自己鍾意打拳呢啊 好想比琪B毒打

啲音係準 但無feel無情感

唔明 韓劇嚟喎

之前唔認係fans

啱啱見到

鬥假膠
我指節目個度

有啲悲傷
btw 主持喊得有啲假

佢前面仲有好多鋪排 但呢條MV 片CUT左好多
應該都會有D影響

個題材以為係愛情 原來係講親情 呢到有啲驚喜

親情往往比愛情更動人

推薦幸福一家人
睇完至少我喊咗

Thanks

[日劇][2019春番] 輪到你了 (あなたの番です)
睇左第一集個氣氛好撚正!!!
好想知邊個殺邊個!!!!!!!!!!!!!!!!
好多出奇位 應該要睇幾次先明

有無睇 <<請把我哥帶走>> 電影
都哭死了!! 張狗拍左劇集版-.-

追完本田翼嗰套先開依套睇

電玩玩家???? 我少睇左日劇 上次睇係3年A班!
正撚到 我兩日睇晒!!

依套睇完，放射科的診療報告

留意下先

三年A班真係2019最正~
我無睇開本田翼 我一定要睇非現實既劇

好似有美國佬比黑警射中 侵侵做野未

講真佢啲戲好撚屎

好久不見

本田翼????? 無睇開佢 真係唔知
雖然我覺得窪田正孝幾靚仔 但佢D戲都真係好屎

利申: 新垣結衣 N年粉C

HI

開左

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

開左敏黨post

係
窪田正孝有無睇佢套是我們幹的

屌你地老母仲睇cctvb

睇左死亡筆記後BAD LIST左佢=.= 所以無睇=.=

屌你老母 講緊日劇呀 T咩VB呀 ON9仔

頭先搵緊人打日麻

屌你老母完撚咗喇t乜撚嘢vb呀

陳鈺琪集中討論區 召集所有身中琪毒巴絲

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

下次開post 擺埋條link落去

大隻廁哥

你知太多

又關我事

bot lv63

no mood

人流少左講聲嘛

此POST已死

一睹風彩

咩事

河童還好嗎

不過娛樂台真係好少入

土耳其黃昏景，影得差唔好見怪

一見土耳其誤終身

厚雲

過咗去鈺琪po留名未

BRO i had my eye on you for quite a long time. you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

收藏咗宜家留

你開個丁敏討論區

可以一黨專政

不了

可惜

中原敏黨討論區

葉劉討論區

???

屌, 摩擦力

Lm

深夜上水say個hi

終於追話 呢版太偏向趙敏 張一啲都冇鐘意周芷若 睇到我眼火爆

追完倚天有咩睇

追鈺琪

大家咁話

same

祝緒丹疑有靚仔男友

據內地媒體指出，就在近日她被影到身穿一襲黑色外衣，並戴上漁夫帽顯得十分低調地出現在北京某餐廳。當中除了她之外身邊還出現一男一女，同時地他們二人亦是戴上帽。就在他們三人用完餐之後，男方就開車準備離開，此時祝緒丹並無同同行女子選擇坐後座，而是直奔坐副駕座有如女主人似的。就在他們落車之後就齊齊走去玩密室逃脫遊戲，途中祝緒丹的鞋帶鬆脫，該男子就第一時間跪下幫她綁好，之後大家並列向前走男方還主動手摸她的臀部，而她第一時間作出反射條件推開，之後此男子再次手摸她就無避開，還傾得好開心添！或者有一些人會覺得可能是好朋友而已，但其實好朋友之間都要分明「男女授受不親」的道理，相信大部份女士都不會無緣無故被男友人摸臀吧？所以由此證明他們疑是男女朋友，而另一女友人極可能只是用作掩飾而已。

綁鞋帶

摸屁股

若黨早晨

鈺琪po推得仲快過依個po

早晨

咁夜先開新鈺琪po

新屎坑

迷若真係好，唔會忘本，有自己po都會返嚟倚天po
班迷G就一有新屎坑就走晒，無情無義

迷若迷G質素真係高下立見

靚到

不如下個PO直接開200算

睇完大結局 好空虛

大家一齊空虛

一個PO分開左3個PO出黎
BTW,呢邊都繼續留名先,敏敏

駁唔到

以劇論劇 其實個結尾係草原相遇一齊騎馬個feel拍得幾靚 可能趙敏著住個套藍色衫幾靚所以有呢個感覺

成班垃圾

感謝推po

早晨，雖然差唔多到中午

好可愛好靚

倚天手足全面進佔娛樂台！！！

傻鳩駁唔到？

你老母個閪都好駁

無論據駁乜

死全家啦傻閪

係都你死返去大陸先啦傻鳩

開咗啦咩？

陳鈺琪集中討論區 召集所有身中琪毒巴絲

啱啱搵到 原來係第二個台

張圖堅定流

改圖啦

真係好可愛

我更新多左3張
如果有巴絲有咩圖想我整都可以quote我
不過啲圖唔好可以有logo字幕喺敏敏個樣到
繼續J敏敏 不過留返少少力星期一出愛丁堡集會

祝祝新微博好喜歡 祝祝
我都好忙冇咩上水
見到呢個po嘅 topic 真係倍感安慰

屌我老豆中連贏位置q

買左寶利

第三場我都買咗

條撚屌幾時死

其實我個名叫夏天

志趣相投同紅衣優駿揀咗紅衣優駿

S1

買鬼佬

1檔神業跑到尾

人死晒

潘狗勁撚到..

下場消失啦好嗎

呢隻不了 狗餅

咁即係好啦
5,6,12

Fatfat我打緊機無買

你真係好撚on9

真係正到癲咗
希望唔係個二世祖幫佢影

無敵

點找好

冰個睇tvb 牙

j2都算tbb應該

終於唔係舊相

好可愛

我無睇喎(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

好可愛
我指隻公仔

痴線，仲得意過隻熊仔

好彩收咗手
傲風雲全程跟跑輕鬆過試閘

屌...R8買跳出龍船正副Q 影輸
R9買大摩正副Q 影埋個第四
逼9害...戒賭

倚天劍幫推

結餘: $0.40
4422 23-06-2019
17:49 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 10 場 1 人民武士 + 4 開心好玩 +
9 噴火龍 $50

$300.00
阿國
噴火龍

掏龍刀

兩千幾
都估到噴火龍會喺度，不過唔玩了
btw銀紙

志在四方出閘到過終點全程無搵過位，喺外面跑足全程

一蚊不賭部能仲要大熱

腎仔幾時屌多次潘狗
冠軍騎師？咁樣攞位係冠軍騎師？
屌完就w造馬狗

我都唔知條友騎咩馬會有，基本條件係隻馬要捱得鞭

真...西馬配西人

終於睇晒原著小說
電視劇靈蛇島開始真係同本書好多出入
難怪話魔改
搵日由第一集開始睇返到萬安寺先

睇小說見到佢對芷若嘅柔情細語同親暱動作真係打咗個突
同電視劇差咁遠

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

套劇喺處理張狗對其餘三女嘅感情有好多不足
啲情節拍啲唔拍啲完全無feel，好似小昭咁，無乜拍相處時間但係臨尾又照拍到好依依不捨

有冇張可愛D呢

關狗定中共要拍到張狗好專一丫麻
但拍出黎成隻狗咁, 仲衰過原著

睇戲嘅話完全唔明點解小昭鍾意張狗同張狗幾時鍾意小昭

睇劇我都唔明牙敏點解中意佢

張狗完全無付出過, 牙敏無啦啦喊住推船
為拍而拍咁

無啦啦撚下腳就鍾意咗，咁淫賤都有

人人尋找快樂園

開咗蛛蛛post
曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

好屈機

又HANA

見到佢就諗起佢棚牙

生生死死～～

唔想睇tvb了

狗先睇

咁戴眼鏡嘅

金魚佬

白卡

此PO已死?

喔睇回覆嘅話係曹曦月同佢一齊去郊遊影嘅
所以唔洗擔心
BTW
依家播緊愛右使最鍾意嘅節目 HANA秘密花園

狗先迷Hana

我依然堅守
但好似唔夠力推

很多人不喜歡週芷若，我只想說趙敏什麼都不缺，唯獨缺一個張無忌，而周芷若從小苦到大，心地善良，溫柔體貼，卻一直被欺負，她什麼都沒有，她只有一個無忌哥哥。

張無忌對芷若說：你我只需做到問心無愧，對於他人嫌語，理他作甚。而芷若卻回道“倘若我問心有愧呢”這種深情真的讓人心疼。

張狗躝開啦 芷若寧願自己一個 都唔會同你一齊

人唔笑 kepa都吠

個post好似得兩個人傾計

好似冇咩人講不悔
我覺得佢係全劇最靚
不過個樣有d惡同冰冷

我若

認同 好想做6 叔

心都up埋

唔好唔開心
大家本來集中喺度傾咪幾好

我本身都有諗過用呢啲開#1順便做若黨集中討論區擺啲祝祝嘅資源同埋交流情報
不過諗深一層
倚天po嘅咁多位都係共患難嘅好兄弟
六大黨一家親
所以都係覺得喺呢度傾有歸屬感同埋舒服啲

同我一齊啦 我實唔比任何人傷害佢

愛使依家最愛你
enjoy

鬧下交先開心

好兄弟

失蹤名單：
@屍啲wongx99999999999999999999999
@愛達請留言
@阿登反擊戰
@櫻井翔大婆

同咗我一齊了，她依家好開心

CHING不如找個數帶旺下個場

高汁迷若

我諗咗好耐都諗唔到邊個迷若係低汁

好癲 mark哂時間

我出名高汁

勇者巴中肯

不如剪出黎合埋一個啦
遂集睇幾秒其實好煩

你咪若黨老鼠屎

你講完自己唔笑果下好野

事實嘅野有咩好笑

秒殺

芷your

客觀嚟講你條撚屌對若黨零貢獻不特止仲惹埋唔少仇口反若

完美直線抽擊

同意
唉，我都係，真係好sad.
呢刻張狗都駁唔到嘴。

好有心機

要唱歌下嘛

feel到你好期待

佢當hana咁j

仲有人會留係到?

少上

幾個po都會上下咁

通常細個睇係唔鐘意周芷若，到大個左明白事理自然會體會到佢既矛盾同痛苦，會由唔鐘意變成鐘意

恭喜你 你已開戰

same 芷your 好真實
經歷越多越明白佢

我都係。

金庸後記好似都講過，小弟弟小妹妹睇未必會明

係，無錯

佢講嗰句好似係話芷若要無忌承諾唔可以同趙敏成親喎

倚天最人性化嘅角色就係芷若
呢種悲劇人生喺現實都係十常八九

意思都係差唔多，小孩未必能明白感情閱歷深嘅嘢，
因為佢哋感情經歷嘅嘢較淺，
到咗佢哋大個，經歷過好多嘢後，
就會知道或明白果句說話嘅意思。

仲要cut到唔知想點，睇到好亂

趙敏個part都係啦，得靈蛇島個度係描繪得好啲
逃婚之後個啲睇到嘔血

呢個導演唔係上次拍射鵰都跟得好足嘅咩

係，原本好似唔止50集嘅。

睇書同劇我都唔明呢四條女鍾意佢乜

佢有個師父，叫佢隊張狗佢就隊

j hana

如果唔係呢個敏敏做得好睇，呢個版本張狗唯一嘅感情線本先都收皮

我老母都唔夠你敏g好j

呢個版本張狗好撚on9

痴線 各位巴打 真係開到200

j你老母

繼續傾架
大家加油

祝祝敏敏交換互j ok?

一齊上到200

大結局咗都有post
我套延禧攻略就冇人推到1001

block 咗條引戰撚啦

好閪煩

係，我一早black 咗佢，
成個世界美麗晒

咁你block咗波蘭廢鋒未

未
邊個嚟咖?

A_Milik

若黨最大引戰撚都唔知

瞓啦 聽朝咪撚遲到

未

block咗先有討論空間

你講英文我先知

有敏敏就讚

所以我即刻問下

黑衫黑褲

聽日可能多人見我唔到

人哋當你on9咋 on9仔

Chelsea_hoho

昔日左右使公然打情罵俏

Chelsea_hoho

風左使無忌弟弟愛右使

Block撚咗傻鳩弟弟好耐

呢排冇乜入黎 搞咩黎

呢個post最唔撚妥兩個人 一個係佢 一個係弱智傻鳩 xx大xx

弱智傻鳩

各位早晨
又番工中

u?

blk得好

u

N

你唔覺得同佢溝通唔到咩
下下都反 我唔想盲反都唔得

靚仔咁多

仲有一個月就回收你部廢車

見到佢都唔想理佢啦

黨員早晨

大po又被敏黨成功推動

謝雞拍

講真敏黨有人特登盲反我都唔理佢啦

你嗰張係康美娜喎
下面嗰張先係祝緒丹喎
唔怪得啦
祝祝成日比人屈整容

講真倚天po入面我所有人都冇 block淨係 block 公海幫盲反狗
感覺上呢度倚天po就好似 form 1 嗰陣男嘅一堆女嘅一堆有時會有啲激進嘅會開戰嗌交有啲係好理性嘅調和紛爭少量專注學業唔鬧交嘅(lv63勇者)仲有啲乸型明明係男人但淨係得女仔 frd
感覺上呢度就好似一班同學咁
係有人乞人憎嘅但唔會想完全 block 死一個人話晒大家都係志同道合

被點名

芷痛若巴去若黨po未

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

當然班入面最多嘅就係真膠假膠on膠膠
呢個就唔點名啦

我好少開其他台所以睇唔到

仲有男人扮女人

好靚

大家都冇指名道姓架

仲係好嬲咁喎

其實正常

巴打係邊度

巴打小心 我會mon住live㗎啦

出左去既大家小心

靚過熱巴啦

熱巴完全唔覺得靚

凍巴一啲都唔靚

唔係嬲但我唔會唔記得囉

你個background 點整

Thx bro

我整完 返工比人話我毒

屌 整完 我去成人台會有罪疚感

有敏敏仲去成人台

係我錯

大家都有各自嘅需要

真係好愛佢

哇 外景相正吖

好撚掂!

佢都係古裝好睇d

今日去稅局真係唔撚貼

好想佢地黎我office

熱巴靚到仆街喎
祝緒丹差九條街啦

點解可以唔洗做？

混血黎講好唔掂下喎
香港有兩個混血Kol都好過佢

我覺得好掂喎
你地到底食開咩好野
熱巴唔靚就唔會紅到痴線

靚係靚
但唔會話鍾意

你地d品味好獨特

邊個女星短髮係掂
鈺琪鏟到咁都死啦

氣質問題姐
講五官靚女都係果D 樣
但熱巴真係無乜感覺
個人覺得是但搵不悔，不悔老母都順眼過熱巴
好主觀

想提早收工

邊夠熱巴張圖咁短
熱巴果種短係男人果隻短。
圖中女星剪到熱巴咁短一定都會收皮。

熱巴

達哥就收皮啦

短頭髮袁詠儀都屌打熱巴

LM

找咗數未

無知一問，非引戰

熱巴算唔算有整容

我覺得佢係冇整容嘅整容樣 新疆啲人都係鬼鬼地 冇惡意

知否知否應是男盜女娼

你同若黨講啦
我敏黨的

同昭黨講啦
若黨無咩人留意過熱巴

po到 wo

你依家試吓得唔得

熱巴同禾your邊有得比

我若個種靚

笑左

牙Your D氣質由個Mon爆出黎成個宇宙都感受到

我唔識欣賞熱巴嘅靚 而我只覺得我祝靚

嗯，無錯

屠你老母

知否知否個細路女好cute

我Post 到

gayyyy

求其放張。。。

講還講 唔好post相.jpg

好，我喜歡小動物

我都PO唔到

雞嚟講 呢個幾高級 幾好屌

岩

我要高妹就夠

依班貼錢比我都唔玩啦屌

熱巴你有錢都冇得屌

so natural

牙媚係過去
牙丹係現在

乜係妳呀，師太

中環是但執件都靚過佢哋

今朝我嚟遲咗 見到政總無咩人 屌原來去晒圍入境處嗰邊

26號民陣嗰個都係叫口號姐
27號嚟料

我覺得今日個行動有啲失敗 圍入境處做咩嘢 我寧願取消今日個行動好過

屌笑得柒到

唔係文宣不足 係已經覺得已經階段性勝利
好多人都冇再咁care

我覺得短期內真係太多野餐 好多人未必安排到

身邊啲frd已經開始話乜咁得閒

真係得廢青先會日日得閒

日日射波就真係變之後日日射架啦

放工未呀屌

啲活動擺喺weekday 好多人實唔得閒

睇到想嘔

笑死

又話罷睇tvb 好無骨氣你班友

食飯開住電視無辦法

好彩依家冇更 要7月先返工

點解今日唔係得失一笑中嘅

乜撚野好日子

好日子都有po

廢青

基本

上wiki睇左下 3個主演最後生都40歲
tvb

想知佢做tvb打手有幾多人工

問人掛唔掛住你老婆?

乜嘢心態

唔係夜子巴開咗原版先，倚天都會係佢開

唔會

人哋共享單車你就共享老婆

btw有新意 可以發大黎搞

mon po

分埋隻貓出黎比有需要人士

無芷若睇好悶

講咗有需要人士

唔好入我數 我有敏敏

重睇多次倚天 一日兩集

唉

想睇到結婚個集就當睇完

果然真係繼續有post

唔知WOW左未楊左使好撚型

好chok

日麻召集

又缺一
有無常駐黨員有興趣

各散東西

仲有人既

還有198嗎

推到200

Hi挪移巴

8點半冇野睇, 可以用D時間做下其他野

200好難,推好慢

唔知大結局果個星期嘅收視可唔可以創新高呢

好頭好尾

應該唔會, 我估都係參唔多

10號-14號 發生咁多事都仲有27.8 ...

老雞係無人要的.jpg

係靚少少都J
雜食獸

雖然我覺得kelly幾正
不過我都係唔會睇

幾時輪到你

Who is Kelly?

vvd

push

大奶奶

隔離偷張圖

海味>粥水丹
認同
不認同

想問好耐

下 我祝冇得輸架啵

暫時輸緊

剪片果個係咪若黨, 好似成日有芷若

YY

cat girl hana一前一後啦

佢派我膠

好lun正

推po未

唔推啦 心痛自殺

推,粥水vs鈺琪其實有d悶,依個好玩d

林伯番黎未

算快了

贏到悶

無敵是最寂莫的

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

比愛使係咁淫

無乜氣質,好難做女一

目前8:7, #1001完

笑咗
利申無投

投啦

( Show Blocked User - Kepa(迷敏）

唔了

牙丹屌打海味

8:7,邊忽屌打?你DSE數學咩LEVEL

有無諗過未考

推

我自己評價唔比牙

愛蛇

ok,繼續自慰啦

198